諗諗下我地示威既大腦真係好勁

好多FC 認人 文宣非常快速
另外係某d小事情上面都有適當處理
例如之前話要用札鐵既鐵線整路障咁
真係唔見有人用 而果個post係好多正皮
仲有勇武係頭陣同留守最後防線都非常感激
市民真係想發聲只要出黎參加遊行就得
真係厲害